急放48 張 RX470 有保

肥花礦狗 24x7x365 幫你run in

條女個閪濕晒隨時屌得

另放90 張 rx470 , pm

幾錢先？

2蚊一斤？

唔繼續挖?

礦難

$47 一張，有意留tg

tg :miner4wholefamily

SH display

冇ac 有冇巴打問價

幾錢，試排

$50

有2個po 1個400 1個450

每張1毫子不議價

可作普通顯示卡使用

本身唔係普通用咩

100蚊要張

100.5

Tg:smilethatface

礦狗冇撚腦

我出100.6

有冇公版？

自己去肥花幫礦狗含啦傻鳩

一齊幫礦狗含啦

400跌咗都唔肉痛

不過真係要有心理準備隨時成張write off 先得

$400張又幾吸引 玩budget pc一流